9月 聖祐 g持區 (•ᴗ•)

牙swag過份生日冇入黎

仲未得閒睇

最近

近呢幾日都唔見佢

唔係好gay welo又唔入佢又唔入

唔係好Gay唔入就算啦
佢搞到成堆wannable 同one it內戰
都唔知佢咩居心

係咩

話時話原本諗住g持一個p x 101出道既人 最尾都揀唔到

佢ong黑嚟

ok明白

咁快開9月🤭

Hi 柑b

你=4點先上水=笠狗

每月如是囉你都知嗝 下次早d喇

嗯

您！的！眼！神！

gchiiiii

好波！

好得意好靚仔啊><

嗨welo

g妹終於開翻聖佑gchi區

原本叫牙swag開佢唔想開，咁我唯有繼續開俾welo睇

下！雨！天！

總掛念從前😔

bang bang 系列

今期

靜 蠅 蠅

我戀愛他

呢兩日開左18歲的瞬間 佢真係好正

d人去晒邊牙swag

公海, 好多18歲POST

啊原來咁，我一向自閉模式唔知出面咩事嘛

有個秘密想話你地知，等swag入黎先

Gchi, P牌空氣推

咩秘密🤔🤔

一集都未睇😂

🌚 我都係開咗兩日

我fancy佢

哇佢今日ig po左好多相
應該係去旅行
好鍾意睇佢渣相機

去左俄羅斯 屌D相好能正

今天是想念ONG的一天 晴

黑白超正

又upload左新相

最尾最正

同意！！

今日

beanpole 更新